Twitter戰線真係少左好多人

最高峰8-10月既時候3小時既推文都可以有600-1000既RT
呢加最多都係得50-100既RT
真係少左好多人

有跟個task做架

我想問吓Twitter 嘅comment出現次序係點樣排列的？我like完、Retweet 完、留完言，都會睇吓邊啲留言寫得好就like吓，想推佢做top comment ，其實有冇用的？

like數有用，係可以令個comment推到top comment

係，Twitter戰線一日比一日少人

推，我見到好多user都好俾心機留言，而且係高質留言，幾乎個個tweet都見到佢哋個名，唔好浪費佢哋嘅心機啊⋯⋯

推呀
最近好唔夠人

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:

可以既話幫手在twitter help bot copy and paste 連登開post

其實要吸新血

係極少 推唔郁

推牙 唔好浪費佢地嘅心機 戰線不能斷

推

正面d

因為要識英文

減少得好誇張

Twitter 要人啊

手足搞乜

即刻做返

Push

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

推呀

reddit 都係呀大家多d上去upvote 啦，d 新post 成日比五毛騎劫到沉左

Sorry
成日都唔記得做每日任務

Twitter 真係少左人 個個懶

因為依排冇咩大件事
依家對家變左陣
小心玩
又出真槍，又出土制炸彈，真係想玩67暴動條路

出黎又怕犯法
twitter又懶玩都唔玩
香港人真係唔知想點

pish

已做

日日都KEEP住做

日日有做 我覺得好多人懶 冇用tg bot 就咁轆twitter 睇有咩retweet

hi dgx巴打

琴日話有手槍都人理
今日就話有波羅

Pus

當比個機會自己學英文

推 努力中

真係少左人 但感覺比612多

唔覺，好多人twit緊，但舊嘢就無再loop咁解

推

白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500 尖沙咀街站
12.14 1200-1400 觀塘.荔枝角街站
12.20 1300-1500 中環街站

hi

Tweet 係每日任務

係。自己日日開twiiter
明顯少左好多同增加數慢左好多

對唔住手足
寫埋啲paper就去推Twitter

你哋班友仔咁個制都懶學咩人抗爭搞革命
已經俾你哋做暖氣軍事，鍵盤戰士

同我快啲做晒佢！我已經做完，你呢？

歐盟推Magnitsky Act有新進展，大家快啲去留言支持啦！

日日都有做 但感覺真係少左人

想要民主自由嘅全部同我入嚟

呢個好奇怪
你話勇武係埋大, 無左大部份都可解釋
但文宣弱左好多, 明明仲有好多和理非

真呀，大家唔好鬆懈呀

要人阿

玩左排我仲係Twitter 87....

真係好唔夠人

推
大家唔好鬆懈

Twitter 要人
文宣已經係最冇成本抗爭里喇
仲要淨係少禁兩粒制咋
幫拖喇

push

唔好理真定假
小心對方UC玩野

我有用，日日覆都差唔多十個

但想靠自己講野引人follow，所以唔多followers

要人

10月尾開始無做，依家重新上路
繼續做！

利申：最高RT POST過3千LIKES, 連結外國GAMER

對唔住，我仍然有做轉推，但因為唔識英文所以能力有限

大部人繼續FB/IG緊

其實唔洗
只係要幫手like and retweet
人數好緊要
好似推post 咁

少經就唔做每日任

其實無咩大件事都真
但係一有事twitter都夠人

不過我都唔想有大件事
大件事=有手足折損

我靜係識做你講嘅兩樣嘢，覺得自己好廢唔識英文睇到有啲手足好勁

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

個個以為美國立左法就完
未完架 哩兩日港共對手足瘋狂咁抹黑
要幫手洗地
仲有慢慢轉用twitter 啦
仲用個奶共fb做咩

鬼佬其實都係一句起,兩句止
用多d gif圖同memes 已經夠

唔該所有人抽上連登既1/3時間上Twitter

幫手likne and retweet

見啲手足開post啲英文好勁，因為唔識英文自己好難開post，只做到俾心心同轉推，有時又去啲外國議員留言thanks ，希望幫到手

五毛PORT緊黃絲

搞返個黃色社交圈
facebook:賣資料比中國,投訴藍c無反應,黑警暴力相就刪
twitter:投訴5毛真係會做野,佢仲會主動搞啲假ac不過做野慢啲
係時候叫人玩twitter多啲同外國交流,唔好掛住係fb屌5毛藍c

我本身都好耐無po 返黎喇！
各位！！！！休息夠喇！！！！！！！！

推.......我有跟task做架

不如開番個post 宣傳下

我做架

推啊
要做啊

叫極都無人

可以係度拎任務，好方便

sad but true

今日要做呀

日日都要做

我會勤力返啲

國際線要維持住，中共大外宣未停過

主要係其他國家既人開始冇興趣

我都有留意到

一齊撐落去
手足餵晒入口，唔係連㩒個制都懶啩大家
每一日twitter task，一facebook派嬲
可以加埋10點大叫
唔會花多過5分鐘！

幫推！

不如整多次Twitter 戰線教學
我諗好多人未識

已經無人理😂😂😂
係放都放特首府

前排要打美國人權及民主法所以大家好努力.

之前poly and cu 又好緊急.

呢排冇太緊急既事或議題.
所以係放慢左D.

推啦

呢排真係少咗上Twitter
因為多咗喺fb屌柒班藍絲五毛
有時間會盡量多上Twitter

唔夠人

點解我地成日3分鐘熱度

因為堅持先有希望

唔知點樣推 7 月時開左新ac

不停like又好似無人知，因為無人睇到
又試過不停retweet，但換來其他同路人話咁推會阻到其他人睇野，正如你fb都想睇朋友分享生活多過全部無意義無內容只為推而推既新聞一樣
都試過學下cm，但真係唔多識英文，識既都盡量表達。真係唔店就番去台灣求人投票
但又見人話咪再同温層cm，中文比人觀感唔好
回cm又見過五毛，大家都話無視就算咁咪無視，結果又好似話無人理五毛

不停ret+like太多又比人鎖過好多次，其實我都唔知我做緊既野係咪正確

有時冷氣軍師冇野做都唔幫下手

建議大家主動follow有留言嘅手足，今日啱啱見到有啲手足得十幾個followers

果斷Unfollow圍爐嘅人

Twitter 長期要人啊

pish!

唔識英文嘅由今日開始學啦
又要外國救又要唔識英文

唔洗like+retweet已經幫到
或者勉強google translate都得

X2

要多啲#boycottmulan

重繼續緊， 唔好放棄

有

Like+retweet
貼下相響comment加簡單英文都得

x3

PUSH
英文唔得嘅LIKE AND RETWEET IS OK

除咗task仲有好多嘢做㗎

我見US Senator, g鋒等人果 d post 都有幾千retweet
我都有幫手

sorry 我回歸了

好多人放軟左手腳...

好多手足比班苦行撚屌到無心機quit左

推呀屌

Tui
每日好努力rt+like 㗎我

推牙

一直有做，幫推呀

早幾日有手足疑似比班苦行撚舉報到bam撚左
仲叫人做乜撚野文宣姐

點會，呢幾日每日twit咗3個鐘

社交足跡都離唔開fb，個個講twitter都係講做任務，不如介紹下twitter應該點玩，有咩好玩，由零開始，將成個社交生活由fb搬過去twitter好過啦。

個個做完任務又開返個fb，可以點成長？

唔得嫁
唔係24小時RT文宣會比人屌嫁

X4

早午晚三餐都 RT

根本就應該係咁 下下圍爐自己人RT有咩用

幫推

係咪即係Retweet ，like ，同Comment。

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

仲玩緊

日日都不停入去like同留言

唔好意思，借個位

●○●○●○●○●○黃色證券圈●○●○●○●○●○

英文唔掂可以like吓自己友啲tweet，間中retweet吓啲大單嘢，已經係好好。

我有時會懶，但最少都會兩日做一次，每次都會做晒三類任務！

我以後會加油，對唔住各位手足!!!

我成日retweet 同comment
仲好認真配圖
大家要每日Twitter 啊

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

LIKE AND RT

REDDIT從來都唔夠五毛玩
同連登一樣，開乜PO都沉

係

其實我覺得TASK好似唔太中POINT
不過見到都到推
有時一個中POINT TWEET好過十個無謂PO

我一路做緊
香港人請堅持

求下大家關注
連燈也要keep住出有用post推有用post

有跟個task做，起碼早中晚各一次

再推

英文唔好
有時會中英文夾雜

不如全中啦咁 當俾台灣人睇

好多人寫黃店連儂牆都只係寫情緒宣泄字詞

其實係可以寫多d有咩戰線要打

facebook、twitter戰線都冇乜人

其實係咪like同rt就夠力

利申：新手上路

日日都有做

咁就寫啦，唔好單單係光復香港，黑警死全家

係有咩戰線要打

Facebook尤其少

Oush

fb, Twitter都有做

Facebook多咗好撚多五毛 屌佢老味 睇到留言都嬲

Twitter專del支俄假新聞，就俾支狗同俄羅斯話打壓言論自由云云

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

加油，我推文已成習慣喇

Pushhhhhhh tweeeet ah!!!

曱近平

X5